中共援助「N95胸罩」 巴基斯坦：我們被騙了

日前，中共援助「鐵哥們」巴基斯坦由胸罩改造的N95口罩，巴國怒斥上當受騙，引起國際社會強烈反響。中共隱瞞導致疫情擴散全球，中共試圖以「口罩外交」扭轉國際形象，但因產品質量太差，頻頻遭到退貨，被搞的灰頭土臉。

印度大媒體Business Standard 4月5日報導，巴基斯坦遭受中共病毒（武漢肺炎）侵襲，幾乎全國癱瘓。中共承諾對其進行「優質醫療援助」，但給的卻是「用胸罩製成的」N95口罩，對巴基斯坦沒有任何幫助。

巴基斯坦新聞頻道的一名女主播為此在報導中怒斥「China ne chuna laga diya」，意即「中國（中共）實際上騙了我們」。

「號稱高質量的N95口罩，中國（中共）送的是內衣製成的口罩；接受中國醫療救助的省衛生部門也有漏洞，未經過適當檢查就把口罩送到卡拉奇（Karachi）的卡達醫院，那裡的醫生和和醫護人員稱（衛生部門）被中共當傻子耍了。」

印度知名戰略專家阿里亞（Gaurav Arya）在推特分享了女主播的這段報導，引起強烈反響，並被轉發到美國社交媒體上。網友表示，「如果中國（中共）稱巴基斯坦是他們的朋友卻還這樣做，那想想他對其他國家會做什麼」、「我們想要口罩，不是胸罩」、「我們要退貨」。

根據中共使館致巴國外交部的信中稱，這批贈送的物資包括20萬個普通口罩、2000個N95口罩、2000件防護服、5台呼吸器和2000份檢測工具。上個月末，中共還要求巴基斯坦開放兩國邊界一天，以便可以運送這些醫療用品過境。

中共「抗疫外交」受挫

近期，中共對外輸出抗疫物資屢屢被曝不合格，被多國退貨，重創中共「抗疫外交」。與此同時，中國假口罩在全球氾濫被曝光。根據「假冒產品報告」（）網站3月11日報告，3M的防偽產品團隊，在中國已發現18個生產、銷售假冒口罩的窩點。

在中共病毒大流行期間，口罩等防護用品是前線醫務工作人員急需、可以救命的物資。但這些中國假口罩帶來「嚴重問題」，其後果可能是致命的。

正呀喂
口罩變奶罩
連登仔最愛

侮辱回教

厲害了 我的蟈
奶罩變口罩

巴基斯坦可能係中央眼中，只係低端民族
人命如土糞，仲賤過佢地自己的強國人
求其敷衍下佢地算吧⋯

咁F cup 係咪比狗用？

就咁睇片無f級

會唔會係2手未洗奶罩

阿婆味胸罩